放迪士尼飛

放小量迪士尼飛，$500/一張，原價$619/一張，有意PM

日期: 今星期日13/1或之前

100一張 我即刻收

200 我要

上klook買仲平

150$

可以450既

$5張fast trade

149

250一張

Pm我 商量價錢

$600 2張成人。
賣既tg 我

最後4張了

最後2張！

$500 都有水魚買?

淘寶俾錢即出qr code 計番都係$500 ,點解要同你買

香港人都用到？